有冇人 這隻鳥BB 是什麼品種 ？ 謝謝！

點睇呀

仲有一張

麻雀仔？

斷估紅屎忽(紅耳鵯)或者白頭翁(白頭鵯)BB

紅屎忽

白頭翁

謝謝巴打

點睇都似麻雀喎